2018 5k起家（4）今天殺狗會！

1001

車 goal!!!!! 0-1

車好球

夏殺 靚射！

好波

特魯瓦 5 - 4 聖伊天
nba??

半大輕鬆cashed

1:1車

全大應該穩了

中FG

車on9 og

半大GOALLL
仲有一注 1.5/2

奧伊本44mins先破我2x1

羅馬眉戰士入波未

有冇巴打有條順少少既車仔LINK,果條好慢

球探有

迪斯高肯goal 未

摩納哥1:0

鴨巴甸反cup

森多利亞 my last hope

頂實到半場 買左半主

烏德9.5b cashed

飛燕諾
車

摩納哥 1 - 1 里昂

正 買完下球入波
就1-1

車仔無左安

契仔

再買里昂ng食住上

皇馬唔該生生性性

講完下1秒即刻入

半主針

屌 正想買

針埋森多利亞....就唔diu波住

反cup埋

森多利亞goal!!!!

追ng

屌你老母我個客主呀

我想追羅馬反cap

好啦

所以買埋森多ng

海登1-0

祝中

不過都要等里昂派左NG先

妓踢得好過轟

睇埋下半場

波圖fg有冇同路

哩場無買 睇好了

皇家馬德里 0 - 1 雷加利斯

摩納哥 1 - 3 里昂

阿仙奴 2 - 1 車路士

等收錢

lm

兩場下盤有冇同路

求托盧卡cup佢

求半和

點解我可以黑成咁....

蒙特半大
尾埸半主

蒙特雷會否玩野

我都跟咗 但過咗咁耐都無入波

托盧卡 ...追和呀屌你

唉

蒙特雷1-0

俾多粒黎

托盧卡追和呀

搞多粒啦 btw買咗好少嬴都係嬴餐放題

蒙特雷 大波波

屌托盧卡班閪仔

客隊射失12碼..

普馬半主集氣區

普馬上盤叫爆區

2-0

普馬入波未啊屌你

下盤

普馬 半大

3-0 大波收住半格先

普馬半主!!!!!!!快

仲有13分鐘...快

一叫就有.好!

針定等你

入爆佢老母 最少3-0

屌有無咁橋 上面果場我又係一貼呢幅圖即刻入

普馬

巴打又中 係咪又上20k

普馬2-0

琴晚俾拉素逼害完得返廿蚊終於中半大

買左2X3. . 未上到.上左5K先

澳假要gun了

未睇. 3點先再望望

新樓主 跟

豬左幾日一跟就中

一陣澳假
我地齊齊屠狗會！

上盤cashed

墨城

墨城WIN!!!!!

普馬入多粒好唔好

墨城大船唔敢買

睇定啲先

尋晚係正數日 買左兩場波已經追番馬仔條數同埋贏多少少

唔好呀

唉屌皇馬真係死賤狗一起身又輸曬

皇馬依排成日一開波就失球

衛冕完歐聯諗住今季好撚勁 點知聯賽成Pat屎 國王盃仲出埋局

2：0ft

下場睇下皇馬踢邊隊先
博下客隊都好！

開2.5大未啊

快手整多粒啦

3-0 幾驚你臨尾入粒少半格

普馬 2.5b cashed

巴打針

澳職半大？

墨城2.5 大 10k

飛？

半大 1/1.5 好似抵屌d

祝你中

澳假都買咁大

On9睇盤既姐
贏既時候你唔話假？

普馬仲未派

胡師傅唔等尾盤先買？

照我推算
一陣會落到1.7幾甚至轉盤
升水就jump定都得

大戶...........

btw係接納定取消定賠率改變?

戶口紀錄黎

殺他死巴打有無料

噴精

墨城出假波友4號仔後衛

條友一球助攻頂自己龍 跟手9鏟紅牌趕自己出場

快入波

買左50蚊半主，有無同路

墨城針

燈

納博首名

半場細。墨本 訓身

噴精落左好多飛

10.5s

有冇巴打同路

半客
客讓球

？

買咗半大 10.5s

10.5gel定

s

好似 墨城 第1球

有飛有野講

0-1

Goal

屌

GOAL!!!!!!!!!

一出就入

Gg

FG秒收

買左半主

勁

半大 gogogo

墨城easy cup

邊個入波??

半大先唔好煩

澳假

呢兩隊都夠膽買細1.5球 膽色過人

麥特麥基

diu...我客首球.半大全大. 兩個首名...

皮己收㹆手區

咁快入做咩 想等高水2.5都唔得

真 諗住頭10分鐘唔好入

首名 積神同納博 針.好在中大注客入波

似和

而家唔識買

祝福你

祝福你 利申:我都買左墨城

澳假通常大船針是常識吧

半主 jump

人地幾百萬玩波....
14000 蚊係零頭

巴打出飛 唔係好難跟

會唔會好似上次咁又CUP呢

杜普史丹利...
我屌哂你全家呀.

納博快入波..

60倍

杜普史丹利呀. 9UP

jump

屌你老母

2:2 .
2:3
1:3
1:4

對左

同路

等唔等到9.5呢

無入球好無

冇啦

唔好

10.5s 針定都得

墨城差D

墨城快追

4c

澳假差D...= 對家入..

快啦屌你老母墨

all in

勿輕生

快啲整多粒，屌你老味

狗會開個罰球都驚到封盤

是但入多兩粒比我去買餸啦

365 都封左兩次~~~~~~

365狂封盤...

又唔撚入波拿？

墨城快入

1-1

好似唔計

1-1
3.5大上！

下

又唔算，屌你老味

VAR

入波前好似吹左
唔知係唔係 依家睇vr

係時候入2.5

距離收錢又近一大步

睇完未？

唔計

Fuck

炸左

Dllm var

唉屌

又var

ＦＵＣＫ

3.5細禁爆平安鐘

屌 我個半和

2.5b 最後召集唔買無機會

反cup 2-1 3.5細

到底點解會當唔計...

買左no ng...

半大jump

點解唔計

比個說法來丫大哥

球證買左半客，sorry sir

半大已死

謝賢.jpg

好難會唔入

做墨撚啊

買左半和表示想死

炸左實大唔撚到
屌你老母分分鐘2.5都會細

墨假球證真係大撚哂

無入球

12m...

主12M?

12m

炒左可all in細

半大希望

1:1

1-1 半大

球細已死

反cup!!!

入波

咁樣禁區剷人...on9

奇蹟半場，下半場墨城一定要反Cup啊

屌你老母好感動啊半大半和ＧＯＡＬ

3.5大快

和主第三關 仲有一關

炸完再入 要收錢

半主

半大

收錢

球證屌你老母，半主就咁冇左

+4

客第一球. 半大. CASHED.
全大等收.

俾馬會搶了2k

主勝100%

um... 一直都係墨城輸緊一粒 何來半主

會唔會奇蹟半主啊

哇 墨城呢條ON9咁都唔紅 真係

7c

要不是var炸左

巴打呢期咁旺 買完share下

上場對賽噴精入先半場追和下半反CUP

半和阿

半7

冰角呀屌佢老母

2:1會唔會係最終classic結局

好感動 好波

好感動,買半場11,炸左再有12碼

100%

半和都係 好彩炸咗

買左半場11,全場讓和,中左就fatfat

邊有得咁計

Same road 買埋全大 最好2-1比我食哂

角球針

11.5b 即入

大大大未?

墨城又中楣

嘩 頂
墨城做咩9

快手

8C

8c

麥哥馬克帶領墨城勝利唔該

澳職 韋利

墨城ng

劇本係墨城反cup

JIM又gel主勝

打和好無

好多角

Jim呢期好旺

10.5s 已死

屌入波未

刷角機

12c

客客客.客客客

都係唔入角細了

墨城咁勁既 噴精要入了

屌，快d 入波啦

13c

13

多到

打和好無先

入波未呀撚樣

14

4千蚊買即場12。5大真係買少左。

60分鐘都未到就13角

通常呢D一追大就冰

要s了

和波或者客勝好無先

柏林媾女真係好撚柒

客入~~~~~~~

@4.25 14.5 gogogo

十卜！

不了

客 12碼~~ 快快

15

有冇咁多角呀

16

Cashed

痴線刷角機

半場買12.5 13.5

屌 無買角

下盤平安鍾

入多幾十球啦`快D.

19.5 B . 2.5 入左手

入未呀屌

主隊入

兩隊淨係刷角唔識入波

墨城咁幫手刷角唔比人入，好無天理啫

噴精入波ok?

推爆佢

邊隊都好 入波啦

見住佢不斷刷角
就好似見住d股票不斷升
而自己無買到

17

19.5
2.07
仲唔入?

主ng準備

屌買緊呀

主NO GOAL

拿 我買廿蚊就冰左

U a so funny

3.5大冇了

城唔贏就馬上jump

噴精下盤頂實

Same road

U ARE SO ON9 . 客入88

1:2!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1-2！！

真係屌打對家入

on9城屌

搞撚店.~~~~~~~

diu

燈SAM

17.5s..爆硬啦 仲要1:2

話左. 4.2 買左5K~~~~~

垃圾墨城

屌打比人入 澳假真撚係

Thank you sirrrrrrr

Cup3:2

快整多粒啦

3.1買左200

穏？

屌你老母墨城 攻極都唔入

係時候補飛

撚樣強

1:3 35倍
1:4 300倍
1:5 1000倍

2:2 7.6倍
2:3 無持有.
2:4 400倍
2:5 1000倍

下盤繼續噴到墨城一面精

一早同佢地講左.個個都唔聽~

支持雲加channel

驚碌撚 買咗少蝕咗

無睇到

大波cashed

Win 都輸2 百

本多忠勝

仲有得入`~ 我追客

跟

第一注
多手再買半細

Gun

入波未呀屌你老母

All in

我留定個PATPAT比大家. 如果1:2完場.
請隨便使用

戒賭了

18c

18C

你個名........

角大黨有無人派我

巴打下次出個早飛跟跟

補完飛 不敗睇波了

2:2

2-2

goal！！！

屌 in 9

屌 2-2

On9

3.5細已死

大波穩陣收錢 3/3.5球

會唔會CUP

下盤又要頂了

Cup佢呀dllm

Cup啦

墨城整多粒

墨城入先唔得既 係要輸咗先

補飛補得切

-2c

比多2c

3.5B終於叫到

墨城夠撚膽CUP埋你老母

奇蹟2c

唉 屌

和和氣氣

客入唔該

屌你老母墨城仆街大臭閪

半格都好

2c啊屌

岩岩補埋和 自制全格

連c

19c

-1C

刷角呀！刷角呀！刷角呀！

角吖

屌你城 求撚下你

臭閪城入呀

比多粒角

刷角呀!-2c

絕殺未呀ON9城

頂實呀

20C已死

ON9城比人絕殺我就屌撚爆你

好在踢得走

20C

20c

屌絕殺20C 都無得絕殺3:2

好撚彩20c

屌 嚇死

屌咁都救到

屌，咁都絕殺唔到

奇蹟20c

補左20c 好彩
嚇到瀨

一直在玩命

護空門

嚇死 打個和

咁撚多c開波前咁高水冇入唉

玩撚㨬

邊隊差啲入？

咁都護到
條友a高黎
上盤真係抵輸

Mina 以為win 左？

下場嬴返 有賭未為輸

屌 點解唔入

一入我2 迬全斷

以為輸哂 原來有注買左大 以為買左角細

真係忍下手先
上盤
20.5b
3.5s
全部岩岩好

Mina 黑卡未？！知不知道d分點計的？

最後咁樣護空門，我真係喊撚左

佢簡粒射唔勁射已經好撚冷靜同醒
睇怕入硬點知個後衛又飛到

輸500

各位有賭未為輸 墨城大熱輸半已經好好

咁都清到真係好心up

仲有100蚊 燈埋巴打們就算了

買左19.5s心up 上盤都心up

輸左一半 死唔曬 夜晚再黎過！

好耐無玩過四寶

想揀德乙/巴聖第2埸

330第一場半大 送錢

330先有波

瞓啦今晚閪波

4寶德乙
訓先88

里爾落飛落到 今朝1.94

德乙角大

比甲7分鐘收錢

布魯日半大7分鐘收錢

里爾對家有冇

史特拉角大

轉到8.5水位

入唔入角大好

想再等7.5

半8全_

10ok?

-1c

批准 里爾果場都10角啦

買左11

冰左10幾分鐘 係時候有角了8.5高水入個大

兩場都11角

里耳好似好危

史特拉個黑鬼真係好lun好笑 係咁9射

出埋7.5水 想高水買8.5都唔得

里耳角大mola

半5先ok?

1

8.5點睇

2c

一野打到上番9.5

買唔到
繼續上
高水10.5 9.5

你班nigga學咩人組織
落底啦

7.5 同8.5都買唔到

9.5

等待
要中牙
唔想次次輸大注

-9c 針

岩岩中左布魯日半大 一陣出8.5水一野推落去，推車咁推

半5先啦 無時間

8.5 想等7.5

比我中9.5 10.5得

角球nba

巴塞半大有冇

3c

史特係咪出後備？咁垃圾既 d傳波真係無眼睇

-8c

準備轉7.5就黎角

1-0

輸波刷角

十卜

針

-7

次次去到8.5高水就角

再等

德國波-1屍

10

買唔切巴塞半大

聖保利
比甲
史特拉
巴塞

1.74倍 好似係

客隊唔刷角 食屎狗

訓覺先

似開得出啦半大 研究下山度土果場算

-7c 玩完⋯

保利頂撚住

想等7.5

1.5big

買唔切巴半大

針 仲未有角⋯

天意 想買8.5就入波
轉頭比角

德乙事但一隊入多球啦

-6c

想針⋯

Goal!!!!!!

正氣大波大角

玩完

Weak

一日未完一日都有機會

2:1

入球nba

兩隊想入波就刷角啦

唔係點出線

🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩

快啦

大波大角正氣日牙

是但一隊入

重注左⋯

-4角

無時間啦屌

-3c 力屌

-3

上呀臭雞

入多球
比多2角

買左9.5 10.5

無時間 快入

又停角 屌你老母

停左3mins都冇

角球被迫害

唔屌唔得

又救角

屌⋯

係咁救角

買咗8.5 10.5b
-1 -3 快啲刷

我-2 -3想死

又被絕殺

布魯-1？

豬鳩晒 你老母

係

時間就到啦 快刷角

比多c

入多球

又差一角 屌

天意 8.5唔撚比我買

-1屍

10角！
-1收晒

買咗2.5/3s 加咗注客ng

Ez la

好撚感動

賽前中位數完？

10角完

史特拉班撚頭係對面底線玩左幾球都無角

十角完好滿足

笑咗 完美全豬

古天奴in 恩尼施達out

山度士

入多2球

屌你山度屎單刀唔入

絕殺買唔到屌

Me too

彭美半大

悉尼老鼠有平盤阿婆都識買

屌你老母彭美斷撚哂我啲過關

半大goooal

1:1 當我冇講過

半大了，但我買左2.5b

道歉

訓醒就收金啦

對唔住

加時入，嚇到瀨屎

入多粒

入未

加時入

21

買左主盤

琴晚淨係中德乙全大

U23半埸1/1.5 搏唔搏得過？

山度士絕殺

all in 老鼠

一開盤即買悉尼老鼠

老鼠平手盤送錢

allin 讓球0 @1.81

你唔怕有鬼咩? 老鼠無論往績定近排都咁勁但開出平手盤

唔會敢邪球都唔會入嘅

同路 可以重注

U23角球呢

近況差d者但始終有實力最多打和走盤

U23 點好

悉尼平手唔買笨柒

讓和？

贏就贏硬 一球定兩球

敢高水3.8

有無同路

澳職大波有1.80 買先

卡半大有

gun

1000上20k 慢慢上

早兩日上左

馬其實點睇

QATAR 屌打韓仔
韓仔叔贏定輸都係返去做兵

左邊眼眉係咁調~~~~
一定係主WIN

馬好玩過波我覺得
冇波咁難玩

南韓半客有無同路

半大1/1.5點睇

主入波先
客又追和
一定係

好，買硬

忍唔到出糧了 想出山

琴晚同今朝都贏波輸盤 屌

一齊叫春

咁姐係有咩心得

唔知allin定小小地就算

兩場都半大

頭場半大！

同問 想學下玩馬仔

新手黎講 睇騎師黎買 之後先學睇班次 路程 馬黎講一開頭 交硬學費

係囉 我都唔識講心得
都係睇騎師路程馬房往績贏過未班次磅數檔位跑法
全部我都會望下 但我又唔係好專業

小小地：）

定等即埸買1/1.5?
我怕即埸無咗1/1.5

垃圾波等十分鐘都轉1.5全場啦

澳職首名 巴巴路西斯😂 9up

Agger

都係依家買咗先 死就死啦

btw我講緊U23啊

u23同垃圾波有分別？

U23 早飛買注大波睇即場買下一入算 無盤買差d

係更垃圾

玩玩下就識架啦

+1

第3有乜好爭😂
和波又唔會加時踢（好似係）

轉盤

平半

要下盤了

U23要左2.5細

同上

好彩買得快

已跟半大

緊係轉...出因咸條撚屌...廢到西

悉尼個前場FULL TEAM....

兩個第三名?

而家平半屌唔屌得過

好似係.唔FIRM . 等神人回

情意結.我要主第一球.

卡仔fg好似幾好

卡塔上啊

卡仔力頂 2.5細

韓狗輸撚硬hea撚

半主啊屌你老母

半主
半大

好靜

入波呀

Ok 客入兩粒先

1.5了

我屌
佢地係咪踢緊架

半大針

屌 佢地成隊擺後場

爭第3都無用. 爭第一先有用.......主入啦

搞笑足球

0:0完場算啦

買左主+1

冇眼睇
等澳洲好波隊好過

球彩台全世界客盤

澳洲就真係買半大啦

1/1.5？

老鼠盤穩？

1-0卡塔爾

1:0 話左

goallllllllll

半主cashed

仲有幾分鐘 奇蹟半大

買左主fg，追返半大本

2.5細平安鐘

係咪要追客ng

無人跟~~~

即刻完場啦好嗎

有跟啦無出聲者

我有

入多粒快手

韓仔投降半場當全場完啦好嗎

我執完了呢場~~~~
下場買個主盤

屌 垃圾韓仔想點

想輸

買左客盤

ng?

到入1粒已經好好了 輸半

主1 都仲1.6倍 咩料

呢d濕9 球隊 開場唔入波15min都全場1.5啦洗鬼半場咩

叫左你地Ｕ２３唔好買半大......主FIRST GOAL FORＳＵＲＥ嫁啦

1/1.5即係點 係咪已經豬左 斷左2x1
我新手

0.5x第二關

唔該巴打

老鼠1/1.5大

fc盤水位跌得好快

我都係

平手 受平半都兩倍

平手果d輸水輸到

收$

試下1.5/2

又遲開

有無人買勝利?

我

1:1和波

有悉尼唔買轉頭唔好後悔

流淚行勝利道！

繼續落飛

針了

保司機
美xxx司機
黃牌

2.5b 會唔會太好分

屌..個球彩台乜尻柏林, 揀親啲首發一定開唔撚到,....
頭先仲買左保保入球

一起來期待勝利

入波未呀

客jump

主隊屌打緊客...慘了.

但我信主隊會入先

Korea 狗12碼唔入 反cup 無望

大波今場應該真g

廢撚到

開始屌波膽
會唔會 2 ： 1

老鼠又做乜鳩，攻都唔攻

勝利fg 韓仔ng

勝利禁屌？

角大已死

主半格

主盤 cashed

最好開埋半場細

Korea 反cup

泡菜仔

射唔入12M .買主入

泡狗會和 快買

澳狗上啦

Cup埋 ok?

半大ifc見

有冇巴打比LINK...D網成日話我冇插件...

cashed

下場

365直播

韓狗同d 大腳國比差幾百倍

同D U11都差幾百倍

360先岩

澳假都唔半大 唉

韓仔 反cup 一世球迷

應該冇 韓狗垃圾

韓狗快反cup

入一球都好呀 澳假

原來韓狗係廢到咁

個霖林 狗公到出曬面

先中一個!

82分鐘1-1 84 1-2 86 1-3

美xxx司機
黃牌
5.5倍~

今晚預言

U23 2.5細
澳假 半大

老鼠仔上啦

老鼠差啲入

屌你老鼠 快入

bobo goal ar

點解要差啲

半細cashed

比返一半我呀屌你

黑人問號. 向你問好

bobo 入波ok?

入一粒先呀 仆街老鼠

半和

頭先有球差d入
好在有神柱

老鼠 入佢老母

2.5b是夢嗎

你上岩船啦......悉尼陸沉

角大4倍有機

一球啦

半和已gel

老鼠半客

老鼠下半場羊ok?

準備收錢

半大輸半ok?

輸錢喎你

輸一舊喎ching

收200都算收錢

收返190都叫收

起碼唔洗豬哂先

靠個百幾蚊起家

2.5b

主羸 3.04 好買

堅？我信你
兩埸半大輸到on99

屌半格

半格好過冇

我買左平半主

同市打比多人睇d

老鼠上啊 下半場456啦

買角定買主勝好

老鼠呢排成日閪

點會買客盤 主實收

兩場又唔見兩千

澳職2.5b啦屌

客勝3:1

澳職到我出場未

主

咁都冇rc

老鼠上呀 正氣老鼠

12M

Goalllll

老鼠

老鼠唔係又輸呀

屌 又閪 快d cup啦

保斯基拎牌未

次次叫你地買都要買對家...

講真買老鼠真係唔識買

唔屌唔鬆化

11

快到呢

bobo 2.2 goaaaalllllpll

屌你 上半又唔入

老鼠快啲入多球

1-1 cup

咪又輸盤

買乜鳩盤
berisha bobo 首發爽死

客盤嚇撚死

屌呀，打nba咩

1.5b. Goal

2.5大@5倍

老鼠快Cup,球證比返個十二碼來啦，一人一個戈麻

依家應該買咩好

中哂兩場第一球~~~

正呀. 快開~~~

4:1 60倍
5:1 200倍
3:2 23倍
4:2 70倍
5:2 250倍
主其他 80倍
和其他 250倍
客其他 50倍

主穏收

悉尼又停角
10.5s似收錢

完場無埋個一半

Allin勝利fg嚇死人

gg

老鼠黎多粒啦

保斯基黃牌呀 快啦

1:1係內定賽果 無入球了

保斯基唔拎牌 jump了

保司機快d黃啦..差你

買左ng 頂實1-1

老鼠快入

fuck..換走左

半格

客

整多幾屍啦

主紅 客12m

12 正氣

頂撚住

No goal boom

老鼠好波

bobo

Goalllllll

thank you bobo

一人一個十二碼，幾公平丫

niceeeee

笑撚柒死 gel頭狗

Thank you sirrrrrrr!!!!!!

岩啊 唔洗還咩

傻西都知一定cup

真

-4c 刷多幾角啦

一定cup

1:2頂住

補左下球主 班仆街又gel啦

屌你老鼠頂撚住!

~~~兩場中第一球之後個盤收皮.

1 more 悉尼bb

補個和先，勝利反杯到我報警

1:2好啦

仆街

1:3